[面對現實］其實我哋係咪贏唔到

其實大家對嬴嘅定義係咩
中美世界大戰？
共產黨倒台？
香港獨立？
但係無論係肺炎，洪水，定係香港嘅街頭抗爭，都未必會實現到上面嘅嘢，對於港共or中共政權亦都做唔到直接嘅威脅

相反而言，國安法對香港人嘅威脅係真實而危險，移民或者真係我哋嘅唯一出路

義士們嘅未竟之志，係咪真係光復有期？

或許，九月嘅立法會選舉可以俾到答案我哋

立法會嘅選舉結果將會決定香港嘅未來
若果民主派or本土派議席過半，則豪賭大勝
若果過唔到半or大敗呢？香港未來10年將會進入萬劫不復之地

盡做啦

其實部分香港人要拋開一種思想
就係，唔好下下覺得做好某一個單一事件，就可以反cup, 就可以一勞永逸

我唔知幾時有真正民主
但如果你睇全世界咁多地方，都係由幾十年抗爭先迎來真正民主。當然，我都唔肯定係咪抗爭幾十年後，就會真係有民主

連登仔成日話讀歷史無用。但就忽略他國歷史其實正正可以借鑑，即使唔係完全相同。

所以唔好一味諗靠終極一戰，單一事件，就會成功

我諗50年內都未必贏到，但我地呢代唔反抗，之後幾代會反抗既機會就更加微

短期內一定唔得,長遠幾十年計都係冇咩幾會,但係好多地方都係要幾十年時間
當然香港個case咁特別,可能永遠唔得tim

係，台灣韓國等都要經歷幾十年，香港人永遠想一次活動有成果太心急了

連登仔: 樓主五毛, 拉

依個世界好多局都唔係你贏我輸，係雙輸。
目的本來就要損人不利己咁去令大家陷家剷

睇你點定義輸贏

有咩理據令你覺得永遠唔得

去睇下韓國同台灣既民主化歷史

尤其韓國，同香港某程度上好似

當時由示威，演變成軍人出動控制住政府，然後示威抗爭持續，仲破埋軍械庫拎軍械。

後來比軍隊鎮壓，好似64咁

幾年後，再爆800幾萬人抗爭運動，有軍隊接班人宣言民主，導致民主成功

香港今時今日既情況，當然唔係完全一樣
但果種人民對民主既心，由2014年佔中開始到2019年反送中，已經喚醒，未來只會有更多人支持民主，反對極權侵食自由

點解會講攬炒，都係為左加速破滅粉飾太平既現象

一開始既時候，一定會比對家同佢地既支持者老屈抗爭搞壞經濟

但當時間一耐左，呢班支持者就會開始覺得，自己支持既一方根本無能力解決問題，慢慢就會轉為唔支持極權。

只要堅持攬炒，到果個時候，極權就唔能夠再將責任推向抗爭既一方，因為佢地自己都無能力改變現況，失去民意支持。

無腦既民意支持，係要建基於極權有繼續維持到穩定，繼續發展。但如果攬炒成功，佢地就無左呢樣野。

不過好多人唔熟歷史，唔明咩係攬炒，其實攬炒呢樣野都唔係新野，都係借鑑各國歷史

仲有一樣，就係香港人又唔熟歷史，又成日覺得自己個情況係特別然後就覺得無出路，無可能

靠唱歌同打外國J係冇得贏
不過你講事實會比連登仔屌失敗主義/分化
所以都係由得佢地啦

#99725

移民啦
你搵個腦諗吓
西方國家開逃生門比你做咩

再者
好多香港人本身就係英國人
依家返祖國享受民主有咩唔啱

我個ac有好多人用

台灣都捱咗好耐先有民主

無輸贏，國家民族只有詛咒，只有永遠既仇恨漩渦，直到一方至死方休。

瞓啦,